有冇人覺得big big channel好煩

咇咇channel !

逼逼青樓

依家係咪無左tvbfun

對上係mytvsuper

仆直

我去到前幾日聽屋企人講先知原來係個app黎